美孚果間富園海鮮酒家邊個集團架？

之前同屋企人一直食開富臨，但而家唔會再去，想問下美孚仲有咩茶樓推薦？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

富臨集團㗎
飲茶去稻坊啦